一個月輸左五十萬，點算

月入8千，冇得返身喇

係咪只有死解決到問題

月入8 千 點儲50 萬

月入8000點買林寶？

再借50萬 allin利物浦

點輸？

輸d乜

死係解決到嘅又。

你嘅問題係乜

有幾難 當佢每月儲5000

借多50萬搏

下個月贏返一百萬

破產搞唔搞得掂呀巴打

輸左咪再儲過 點會解決唔到

有賭未為輸

扼你架遮，
搞掂條數就唔好玩啦ching

借多d 翻本

欠債要靠賭博來還

再借錢買皇者曼後上贏英超

你估真係有個老婆出去打工幫自己還咩

借錢翻本啦
衰到盡架啦

你有的是生命

諗起呢個

又要開post 又唔覆

琴晚過左大海，借左三萬去博一博，又冇埋

我未見過有人借錢賭去還債係行得通既
ching不如傾下計，叫做曾經幫屋企處理過類似問題：
telegram: @ecrex

借財仔借夠20萬